其實新款MacBook QC係咪好差？

早排係代理（蘋果認可店）買左部新MacBook

第二日已經發現壞顯示卡，之後拎去Apple store換機。。。